不要說黑警 試著說警隊無能 白衫無懼

Mon緊連登既警察兄弟 麻煩你入一入黎

呢個POST本意好正面
但係係咩情況下
一把聲音需要除咗匿名 仲要搵朋友嘅朋友代出
點解？ 因為除咗大家眾所周知佢哋必須服從上司以外，香港法例２３２條警隊條例 ６２條寫出
62.導致警隊產生離叛情緒的罰則
任何人導致、企圖導致或作出任何作為刻意導致警隊成員產生離叛情緒，或誘使或企圖誘使或作出任何作為刻意誘使警隊成員違犯紀律或不再提供服務，即屬犯罪，循簡易程序定罪後，可處罰款$2,000及監禁2年。
連身邊工作嘅環境都改變唔到 要靠網絡發聲
政治意見根本完全不中立嘅警隊，呢加連元朗罪行都撲滅唔到 完全係失效 無能
禮拜日凌晨人心惶惶，禮拜一元朗商戶尤如＂自發戒嚴＂
面對一個失效，無失績嘅警隊

我認為成個警隊需接受真真正正從外部嘅獨立聆訊
建議呢幾日到７.２７之前如果警隊冇任何實績 拘捕率達八成以上
不要說黑警 試著說警隊無能 白衫無懼